你睇咗未？

Anonymous 有野同香港人講！

推

Asia?